有無A5和牛嘅黃店？

想帶老母去
筆直2000蚊兩個人

推

2000一塊都唔得la

牛角算唔算？

牛涮鍋

平時我喺一田買兩塊自己煎 一塊$3-400

乖,下次去幫襯鮮達

唔算吧 想高級啲

去一田睇下有冇整比老母食仲好

你留意tg 我幫你叫 一柳a5 西冷（3-5 一柳）720 1kg 批發貨
自己拎番屋企 自己煮啦

自己去搵凍肉批發買。同部位 同級數
平四成

自己煮啦

AEON買飛驒牛

點會咁貴...

一條成5 6 kg 點食

你都筆直都兩千 出街食人哋一定賺你錢㗎啦
同埋你屋企有雪櫃㗎嘛 不如買一舊返嚟自己雪左佢

我包你一年唔使出街貴牛

到時人哋間批發比張單我我俾埋你睇

我食你一蚊都唔撚係人

無話你食水 只係如果好似樓主噉 買咗條西冷 佢都唔識改 A5畀佢只會嘥咗

西冷 唔洗改啦 直切想要既厚度 直接煎已經夠

莫講話老母

係女都屈服（ 我準備左條好靚既西冷呀）

雪落冰格 想食果時 容佢七雪 切佢出黎

光速雪番佢 慳好撚多啦

Btw 我拎果間同激安殿堂同一間貨 鹿兒島和牛黎

A5都仲有分 a5 同a5 特選 我已經add左樓主

講左自己間黃店個名 順水推賓舟 幫人

新紅雞

俾埋我得唔得

想食 tg:wiyim

開唔開得名？我想要

問蕭生 韓牛佢最熟

Tg:wlben

唔好啦掛 你留埋tg 啦 唔會係到講太多啦

我都有興趣🙏🙏

利申 9成9職員都黃

屌 吸引到我都想買

S2 鐵板燒會唔會都可以啱?

想要thx

有位巴打訂左 你等兩日望下掂唔掂先啦

好 唔該你

我都想要

ching,, 可唔可以加我

想要thanks🙏🏻

牛肉愛好者求指教

兩塊 thx

你係員工？

大家等過兩日有圖先再決定啦 因為有巴打訂左 星期二會有貨

想買巴打

add埋啊巴打

知要等 但都留定tg唔該

求名

巴打add 埋我🙏🏼

巴打 求add

巴打唔該

巴打可唔可以介紹埋 唔該巴打

我都想訂一條啊巴打

巴打我都想要

加一可以嗎？
@oo1oo3

想訂謝巴打

可唔可以推埋我條賓州

想要，唔該巴打

巴打唔該add埋

巴打 仲有無得幫手叫貨

一柳 thanks

巴打仲可唔可以訂？求add

想試吓

留名

有興趣

留名求加
@FelixBIO

@Busyman201 thx

大家 過兩日望下個價錢望下個質素 有埋圖先再問我啦 因為已經有巴打訂左 諗清諗楚先訂啦

未必食得曬㗎

我都想買呀 唔該晒巴打

麻煩各位不推文回覆 兩塊thx

Hi

想睇下

勁種意食和牛,好想試吓

小心
有一種和牛係注脂牛
自己google 聽講好多燒肉鋪都用呢種

求樓主介紹

留名睇牛

想了解一下 thanks

但係牛角可以定期去食 反正唔貴
牛舌真係好正

如果認真要請佢食好啲
就帶伯母去日本食就最正

食過神戶牛Moriya 近江牛Kubotaya

留名睇圖
而家買開果間黃店成日畀人秒殺曬啲牛扒一個鐘就清櫃

616燒肉 係大圍 都幾好食

留名睇肉

手足
我都想要

巴打 我有興趣
平時屋企都成日自己友BBQ 燒下扒 整下斧頭扒果D

TG: superon9999

broooo

巴打 tg please

Bro 想要
Tg: HKGsupport
Thanks

LM

些少鹽, 微波爐5成火丁1:50分鐘
整都廢事.

2盒thanks

想請教下 咩係 一柳

巴打可唔可以pm埋我？有興趣

香港三大鐵板燒可能啱你budget
自己摷下 松菱 、花盃、和三昧

想知呢三大係點揀出黎

兩塊thx

lm想要
黃色經濟圈

求訂貨

巴打我都有興趣 可唔可以預埋我?

我又想要謝謝, 費事出街食。
@hk51online

我都想知我識食果陣已經係叫
同四大天王係點㨂出黎點解無李克勤份一樣
可能係一個傳說

巴打 順便

因為有啲更好食嘅唔係呢三大 同埋如果唔係巴打你講 之前都無聽過佢地係三大

窮撚返屋企同你老食屎啦

Thx

多謝兩位巴打對我既信任

今晚約好左黎我到收膠㗎啦

另外既巴打仲想要既 等風聲冇咁緊先 下星期再黎

我有批好靚既牛肉

因為我比批發（我朋友）屌到啪啪聲

話唔賺錢 所以下星期再黎料 而㗎放張圖等你地流下口水先

留定位先

lm

想問下會唔會有shabushabu用嘅部位賣

巴打 我好早就留左名
想問下星期係點樣同你買？
thanks

我一路都係知道依三間係三大
巴打有無推介下邊間好過以上？

你tg?

得閒幫襯下你

巴打

求介紹

一舊咁幾錢？

我唔係好識用tg 加人 你個tg link 冇得點落去

想要
Tg: Bellamybb

大家慢慢黎 我一個一個黎啦

求add

求一塊～thx

已經hi左粥 支拿大爆發

堅尼地城 有間黃日本私房菜有和牛 叫萬家燈火
同你budget差唔多 但係有人comment話太貴
我自己食過覺得ok 食得和牛就要預咗貴

留名想買

prime 有冇

唔該！

0-2度點保存？
一般雪櫃係4‘C 同-18’C?

有興趣 2 塊 thx

想要

想要唔該巴打

唔該巴打

感激不盡

IM Teppanyaki, marble 同山下有無試過？

山下有，我認同係正既，但又唔覺得好食過松菱，最多話各有千秋

花盃相比就遜色啲

其實上邊三間叫三大係有原因，第一係老字號，香港未有咁多鐵板燒嗰時佢地已經係龍頭
第二係咁多年都叫住保持水準
第三就係情懷啦

就好似文華扒房咁，你話香港無其他好過佢咩又未必，但講到頭幾大，佢一定係數一數二

靚到癲

巴打我都有興輕想買可否tg埋我

pmpm

老實講你真黃就算賺錢我諗大家都唔介意

個人口味啦 我覺得松菱都係普通港式 presentation同醬汁方面完全拍唔上山下 質素行頭其他因素擺後

文華扒房都係食酒店個名 依我所知已經少左好多人去 始終多左咁多選擇同後起之秀

同意，文華拎走個配套其實係overpriced, 依家好多人寧願追求性價比，但淨低既捧場客就係鐘意佢既setting ，除左食物仲想食埋個環境，所以寧願俾多啲錢都會去。

巴打求你Add埋我

巴打求pm

巴打善有善報呢啲qouta 就留返俾樓主同老母二人世界了

Lm🙇🏽‍♂️

原來巴打做批發咁可摸耳加埋我

唔該咁多位巴打 高抬貴手先 太多人啦

我打字打到手軟 收一收手先

笑到gapgap聲

用不推文呀你班仆街 好撚嘈呀屌！

求 tg:public_toilet

我又要

加埋
Thanks

2條thx

巴打我前幾頁留左可唔可以麻煩你add 我，想訂

好人一生平安

抖完可以add埋我嗎

巴打我都想要條
而家全家日日屋企食
無食好西好耐
求一條

請問呢度一大舊幾錢？

就黎女友生日 想煮比佢食

[url]720x3.7[/url]

我想要但要唔哂 有無巴打share?
但問題係都幾難分/切？

Tg: wiyim

巴打我都想要呀
加我加我

留明，巴打係咪仲會繼續有？

咁多位大哥 真係收手啦 我上高果d已經加到既都加曬 因為早兩日好多野做未得閒

巴打我好早留左名但你無tg我

巴打add漏左我

Thanks!

大哥，我好早已經留咗tg
如果仲有得賣，加我tg jw20202020

我係好識用呢 人地果link 係藍色 一點落去就加到

唔係好識

一統天下巴打 請你加我吧

Thx 巴

有趣 ，thx

Add me plz

Lm想買

巴打 我好早留左 仲留埋link
你可唔可以加埋我

想要店名

唔介意俾返正常價
去黃店好過去一田/Aeon買

請出招

你真係on9唔係扮

哂氣啦洗乜比咁貴去食
你老母識撚分咩

巴打add me thx

想試下，請add, thx

貼開貼埋

和牛就唔知，不過懷石料理有一間
一直bookmark，之後發現佢黃

手足想要
@johnwong12

但A5 既供應商好可能都係藍店喎

巴打，想訂🙏🏻🙏🏻

留名想食

[url]巴打， 我都想訂 tg : 唔該🙏[/url]

排隊～

兩塊 THANKS!

Thanks 巴打

Please add ~

跟隊 thanks 巴打

巴打pm please

召喚和牛巴打

？

手足 賺多少唔緊要
麻煩晒